Facebook 我仆你個臭街

我段2016回顧片入面乜都冇啊

哦

Hello, 王生

咁啱啊